今日有去現場既麻煩出黎譴責吓勇武

我譴責你老母啊！
我屌你老母分化撚啊！

今日有去現場既手足應該都知，本身中環站冇人集結架，屌你警察無啦啦封左站，拉左人，跟住勇武先出來！
勇武係保護我地啊我屌你老母分化撚！
係人都知燒嘢係鬼啦！邊撚個再分化我唔屌你其他人都屌你！

不割蓆，不分化
Be water
兄弟爬山各自努力！

唔好做標題黨啦
Btw 多謝勇武保護我地, 無你地就今日和理非好難走

你做標題黨都傷緊勇武，勇武休息見到呢個topic會點諗？

係有人3,4點破壞地鐵站先?(唔肯定係咪鬼)

但係如果咁樣趕走遊行嘅人，都唔知點即時散，所以都有可能係鬼，然之後做嘢，好似831咁掟汽油彈。而對家係知，勇武都會做，只不過幾時做姐

咪做標題黨

沿路走都見到勇武叫人快d行，佢地自己set roadblock,又做哨兵，佢地都有一路保護我地，唔係自己走

不推文 標題黨 要多謝就開另一個post

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

3.4點一班防暴喺地鐵站趕人走

佢地從來都係保護緊香港市民

中坑表示支持，所以落手幫拖

屌你老母又做標題黨

想屌分化撚姐

我今日都去咗 睇哂成個過程 勇武真係幫咗我地好多

直接block標題黨

以後單機自己鬧飽佢